一國兩制是否貫徹 彭督16項準則衡量

0/16

肥彭中到應

無一樣達標

不如話彭彭係預言家

一国一制

1996年
人種分別

全部預計到哂會發生

唔怪之得話肥彭係千古罪人😂

客觀講，好似仲有3

定係老共貼係黑板逐樣同你破壞佢

明日大愚咪鋪緊路拎埋舊錢

你肯定??

高級英國人

其實會唔會係 支共套路易估 被人睇穿曬

暫時睇仲ok

不過16樣fail咗15樣都係算把啦

3真係睇唔到係咪
無咩指標消息

中共當check list 咁睇住黎破壞

我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。